有無住緊荃灣西環宇海灣既巴打

好唔好住

打算去睇下2房單位。 底層係咪晚晚都比跑道嘈死

我都住荃灣西
真係成撚日有人鬥車

好似有單位死過人
小心

呢啲人間渣滓應該拎曬去堆填

唯有得閒打電話舉報下

聽聞係咪會夜晚多重型車行？

我都聽過。 不過都查到唔會出事掛

八座母子燒炭亡

晚晚都嘈撚到仆街 已經晚晚淨係開小小窗 不過交通係幾方便 行去西鐵站都係10分鐘內 隔離又有巴士出旺角同荃灣地鐵站

佢唔寫咩樓咩室

2房既好多都係8座

關晒都聽到？。 巴打住大約咩層數

十幾樓 唔開窗都好大聲

細單位都望硬跑道。 唔知老婆比唔比

不過佢真係好似仲有升值空間

其實住多排就慣 佢又未去到訓著都嘈醒個種 平時十二點前訓其實都無乜嘢

我自己就通常1,2點訓
又好似唔多覺比佢整醒

咁我去睇樓果時聽聽先

而家住果度間唔中都有人飛車入西貢嘈生晒

租緊, 麻麻地好住, F1跑道好嘈成日有人飛車
單位d用料麻麻地, 買要睇清楚d

平日睇樓實聽唔到

樓上巴打話用料一般。 你有無呢個問題。定係新樓都係咁

我係第一批入去住 度大門誇張成條痕係正中間 好似劈左一刀咁

咁仆街。 仲去唔去睇樓好。 我諗住博佢呢幾年發展升值架咋

依家好多新樓都預左係等小業主入伙先執
建議小業主買新樓, 搵出名驗樓師驗驗, 比份報告大業主

利申 工程撚

咁二手樓有咩要注意